[拋磚引玉] 一人N套好睇懸疑片

拋磚先

亞洲：
原罪犯
殺人回憶
骨肉同謀
死亡「動」新聞
嫌疑犯X的獻身
追擊枕邊謎
心迷宮
不可饒恕

神探
Funny Games

歐美：

Following
The Prestige
The Others
The Sixth Sense
Skeleton Key
Triangle
Mulholland Drive

仲有太多，打住先

阿根廷套the secret in their eyes

係喔香港有神探

Zodiac

呢套前排睇左，同殺人回憶異曲同工

留名

Prisoners

覺得個真兇條橋麻麻地之外，成套野都好有張力

抓住那個傢伙
聖殤
seven
the usual suspect
memento
shutter island

seven david fincher其他片都好正

the usual suspects... 睇1次就夠

the usual suspects我係被劇透後睇，雖然都有追看性但已經冇咁震撼
fight club都係被劇透

The Fly (1958) 變蠅怪人
以前睇睇到好肉緊，新嗰套反而冇咁緊張

Gone Girl (2014) 失蹤罪

Misery (1990) 危情十日
個癲婆

Memento (2000) 凶心人

The Fugitive (1993) 亡命天涯

10 Cloverfield Lane (2016) 末世街十號
好有疑幻似真種感覺，張力好好

The Illusionist (2006)

The Game (1997) 心理遊戲

Perfect Blue

記得illusionist係同prestige同時期睇，但prestige印象深好多，illusionist就已經唔係好記得

鐵膽：

Shutter Island

其實我都係

留個名先

但係我記得幾好睇

Identity
The Butterfly Effect
Primal Fear
Saw 1

唔知我算唔算被劇透
見到咩電影結局最意想不到有usual suspect先去睇，所以一開始就估Kevin spacey 係keyser soze
Btw, 其實幾悶下
Fight club 都算易估啦，比晒hint你
利申: fight club睇左三四次，就算知結局一樣正

marked

孤兒

usual suspect個結局真係救返成套戲，神來之筆

殺人犯

又記返一套The Machinist

最估唔到係.....成齣戲都係佢作出黎姐
個人認為真係好overrated

屌咁你劇透做乜

mystic river

好衰

屌，Sor 諗住討論下就唔爲意
自隊

好鐘意懸疑片 但個post都無咩邊套未睇

乾腳佬

x2

上面全部係大路經典野
平庸少少，可以去睇下骨中罪或者ashley judd系列都ok

個結局

雖然有bug但係好正

Stoker (2013)
評分好似麻麻但我幾鍾意

星級殺人犯

原罪犯同下女導演第一套西片

識嘢 Misery, 睇佢次次就走到又因為種種突發嘢走唔到真係緊張到仆街，個癲婆又睇到我好寒

我都幾鍾意stoker，但係票房好似失利 朴贊郁之後都冇再掂西片

原來都有人鍾意Stoker
幾驚講完俾人屌
嚟多套 We Need to Talk About Kevin (2011)
男主角好靚仔

巴打識野